有冇巴絲同另一半拍拖/結婚7,8 年以上，望見對方仍有心跳心動既感覺？

如題.....

我同佢識左8年，一齊過5年，分開了兩年，因工作關係仲會日日見(好慘) ......

我而家望到佢笑.....仲會有怦然心動既感覺.......

我覺得自己呢世已經玩完........
最後可能只能夠睇住佢識到下一個.....
睇住佢拍拖.....睇住佢結婚.......
都仲好控制唔到自己咁愛佢.......

灰...

因為咩原因分手先？
咁咪證明你仲中意佢囉

因為我係情緒病病得好辛苦既時候痴左線主動同佢講分手。。。。。

唔一齊做嘢好快冇事

冇事係指唔會再中意佢？

係

On99

自己同人講分手就咪叫春啦